# NGENIX_Python Developer_test

## Написать программу на Python, которая делает следующие действия:

#### Создает 50 zip-архивов, в каждом 100 xml файлов со случайными данными следующей структуры:
```
<root>
<var name=’id’ value=’<случайное уникальное строковое значение>’/>
    <var name=’level’ value=’<случайное число от 1 до 100>’/>
        <objects> 
            <object name=’<случайное строковое значение>’/>
            <object name=’<случайное строковое значение>’/>
        </objects>
</root>
```
В тэге objects случайное число (от 1 до 10) вложенных тэгов object.


#### Обрабатывает директорию с полученными zip архивами, разбирает вложенные xml файлы и формирует 2 csv файла: 

- Первый: id, level - по одной строке на каждый xml файл
- Второй: id, object_name - по отдельной строке для каждого тэга object (получится от 1 до 10 строк на каждый xml файл)

Очень желательно сделать так, чтобы задание 2 эффективно использовало ресурсы многоядерного процессора.
Также желательно чтобы программа работала быстро.


## ПРО РЕШЕНИЕ
Скорость решения с небольшим гуглом ~45 мин
Почем multiprocessing, а не threading? С multiprocessing чаще работал и помню из него больше.

Решение только на встроенной бибиотеке Python, намеренно не использовал доп модулей

Задача несколько избыточно декомпозирована. можно улучшить

Решал намеренно не в ООП - Мне показалось избыточно, но можно легко все упаковать в классы

- для запуска 1 части задания запускаем create_zips.py
- для запуска второй части задания xml_data_extractor.py

Остальные файлы вспомогательные
